The Key..

离职离人一枚…敢不敢不舍得...Eason 出了新专辑..封面上带着老式眼镜..人生那些感悟娓娓道来..回头像隔世一笑便算..早上又和经理吵架..对于一个人品极差的人实在没有耐性..看着他的嘴脸听着他满口的谎话..很想大吼一声摔门而去..我是对他不尊重..可尊重难道不是自己去争取的吗..或许我年少轻狂吧..实在不愿为了那几斗米而委屈自己..心气还是那么高..志向还是那么远大..虽然困难重重又重重..委屈也吞了一口又一口..人生非得争到你死我活方才解恨一般..以为自己不去计较..女子之心却是小气了又小气..索性善良始终是本质..不忍伤害任何无辜的人..也不愿将一切不属于自己的抢占于手..就让一切遗憾吧..罪恶感中亦能找到乐趣..勿要偏离..若日历真的可以一篇一篇倒退..我亦不会后悔这每一天每一秒..每一个转弯都让我觉得深刻..每一个微笑都让我内心愉悦..遇见的..都是好人..我亦要做好人才登对...